求救!我部zenfone變o左磚

是咁的
小弟最近屎忽痕root o左部機
尋日手痕裝xposed
on99咁用刷rom個方法黎裝
姐係擺個xposed 個zip係主目錄，再用twrp刷佢
搞掂之後就無限開機
呢個時候我應該點做?

刷個啱用嘅ROM入去咪得囉

有係雙wipe呀

刷返開到嘅 rom 咪得

係咁我應該點刷?
用返同一個方法?

Yes

但係有error

佢話
executing updater binary in zip
代表咩?

刷room 唔係刷xposed 喎

刷機步驟
入recovery mode
揀ROM 連安裝
雙W（一定要做）
開機

1 解bootloader
2 刷twrp
3 wipe Q哂 (除咗SD card)
4 安 lineage 同 open gapp

唔係應該裝咗OS先wipe 咩

dirty flash 係安咗先wipe
1-4 應該算clean flash

Dirty 同clean有咩分別
有冇話邊種成功機率大啲 定睇ROM

第一次 一定要clean flash
dirty flash 就睇ota 嘞
有時同一版本 clean flash 無事
dirty flash就會有bug

remarks :dirty都係貪方便 留返哂啲app 同data